\clearpage
\begin{enumerate}[a)]
    \item  Ich teile den Beweis in drei Teile auf: \begin{enumerate}[]
        \item Für $ x < y $ also $ x - y > 0 $
        \item Für $ x = y $ also $ x - y = 0 $
        \item Für $ x > y $ also $ x - y < 0 $
    \end{enumerate}
    Im folgenden zeige ich, dass ich aus oder durch einsetzen der drei Prämissen den zu beweisenden Term folgern kann:\\
    \textbf{Für $x-y>0$ } \begin{align*}
        x - y &\om{>}{}0\\
        (x - y) * (x - y) &\om{>}{*(x - y)}0 * (x - y)&\text{Keine Umkehrung, da }x-y > 0.\text{ Definition 1.11}\\
        (x - y)^2 &\om{>}{}0\\
    \end{align*}
    \textbf{Für $x-y=0$ } \begin{align*}
        0  &\om{=}{}0\\
        0 * 0  &\om{=}{}0\\
        0^2  &\om{=}{}0\\
        (x - y)^2  &\om{=}{}0&\text{Einsetzen von }x-y = 0\\
    \end{align*}
        \textbf{Für $x-y<0$ } \begin{align*}
        x - y &\om{<}{}0\\
        (x - y)*(x - y) &\om{>}{*(x - y)}0*(x - y)&\text{Die Umkehrung, da }x-y < 0.\text{ Definition 1.11}\\
        (x - y)^2 &\om{>}{}0\\
    \end{align*}
    \item \begin{align*}
        \frac{2xy}{x+y} &\om{\leq}{} \frac{x+y}{2}\\
        \frac{2xy}{x+y} &\om{\leq}{}  \frac{x}{2} + \frac{y}{2}\\
        \frac{2xy}{x+y} -\frac{x}{2} &\om{\leq}{-\frac{x}{2}} \frac{y}{2}&\text{ Definition 1.11}\\
        \frac{4xy}{2(x+y)} -\frac{x(x+y)}{2(x+y)} &\om{\leq}{} \frac{y}{2}\\
        \frac{4xy - x(x+y)}{2(x+y)} &\om{\leq}{} \frac{y}{2}\\
        \frac{-x(-4y + x+y)}{2(x+y)} &\om{\leq}{} \frac{y}{2}\\
        \frac{-x(x-3y)}{2(x+y)} &\om{\leq}{} \frac{y}{2}\\
        -\frac{x(x-3y)}{2(x+y)} &\om{\leq}{} \frac{y}{2}\\
        -\frac{x(x-3y)}{2(x+y)} - \frac{y}{2} &\om{\leq}{-\frac{y}{2}} 0&\text{ Definition 1.11}\\
        \frac{x(x-3y)}{2(x+y)} + \frac{y}{2} &\om{\geq}{*(-1)} 0&\text{ Definition 1.11}\\
        \frac{x(x-3y)}{2(x+y)} + \frac{y(x+y)}{2(x+y)} &\om{\geq}{} 0\\
        \frac{x(x-3y) + y(x+y)}{2(x+y)} &\om{\geq}{} 0\\
        \frac{x^2 -3xy + xy + y^2}{2(x+y)} &\om{\geq}{} 0\\
        \frac{x^2 -2xy + y^2}{2(x+y)} &\om{\geq}{} 0\\
        \frac{(x - y)^2}{2(x+y)} &\om{\geq}{} 0\\
        \frac{(x - y)^2}{x+y} &\om{\geq}{*2} 0&\text{ Definition 1.11}\\
    \end{align*}
    Wie in Teilaufgabe a) bereits bewiesen, gilt $(x - y)^2 \geq 0 $ und da $\ 0< x <y$ gilt, muss ebenfalls $ x + y > 0$ gelten. Da die Division zweier positiven Zahlen eine positive Zahl ergibt, gilt die Aussage als bewiesen.
    \item \begin{align*}
        |x|-|y| &\leq |x-y| \\
        |x| = |x+y-y| = |x-y+y| &\leq |x-y|+|y|\\
        \Rightarrow |x| &\leq |x-y|+|y| \eq |x|-|y| \leq |x-y| \\   
    \end{align*}
\end{enumerate}
